
                      Uno podría argumentar que el comportamiento sombrío de Connor es precisamente lo que exige un desastre global. Pero el turno de Bale tiene una sensación de bajo que es anti-carismática.
        
            